想問下絲打同GAY佬 今時今日揀韓仔定㗎仔？

近5 年韓風勁過日風

OPPA 同日本仔之間

各位絲打/GAY 佬(請注明1定0)

會揀日本仔定韓仔OPPA ？

請附理由

韓仔 正評

日本仔負皮

傻嘅
當然係港男啦
又任勞任怨

港男點解你覺得會係任勞任怨？

連登仔只當女人係雞無尊重佢哋喎

你試下叫個靚女對依啲人好啲
即刻搭曬糖 你要佢做乜就做乜

今時今日嘅日本仔咪又係成個女人型咁

你要佢做乜就做乜唔代表就有吸引力
唔係想要SLAVE一枚

日本仔五官好d（撇除韓國整容L）
但打扮似乎韓國好少少
雖然兩者都唔係我杯茶

利申hehe，10仔，男朋友香港人

日本仔又瘦又弱，十幾年都無進步， 反而韓仔

你食過 ？

無圖點討論

有錢靚仔

最有錢個個

一定揀日本仔
無得解

支持本地人

一定係GA仔
身材、樣、性格個D，條件好或差既人，兩個地方都一定有，都係random 架啫。
咁睇返環境。
日本個政府都算高質，個社會又好：食好、住好、醫療好。
韓國社會好聽D就叫「韓國財閥」，難聽D就官商勾結；據講你入唔到韓國財閥做社員就真係食食地蕉。
比你移民你揀日本定韓國。(假設真係有外國人同你過人世，你唔會咁痴線叫佢呢香港同你捱呀 )

至於你話你中意韓國人打扮、韓唔韓風個D，咁衣著都係可以執架啫。

文化上，日本同韓國都大男人架喇，你要人地尊重女性一定好難，雖然香港同歐美比都唔算男女平等，但日韓一定更加差；不過我又唔係絲，關我撚事

BTW見到有人話「日本仔又瘦又弱」
咩地方都有健身友同頹友架喇，你可唔可以唔好咁on9

韓國人碌九全球最細，0仔會中意？

0仔都唔揀韓仔la，咁短
1同0都揀架仔la
利申: 10仔，都係有固定男朋友

韓國一線偶像

日本一線偶像

平均3.8寸 起咗頭時

4寸都冇

揀返香港人好啲

香港人，一DD啦